有冇人知FIFA PRO CLUB 守門員拎紅牌會點

比人趕出場

係唔會有紅牌，唔信可以試下搵人做龍出黎鳩剷

Proclub 龍門唔會有紅牌

首先要有第一個羅紅牌既keeper 先可以答到你